你地好意思講前線唔係condom?

前線做咁多野，你地連轉發Facebook 都懶？

驚柒？驚無人理？

但我更加驚輸！！

連登真係小眾。但係要知到，我地既支持者係本土大眾，好多人撐緊我地！

邊到最易connect 到香港大眾？係Facebook呀！

想知成效去呢到：
【棄Game】連登根本無撚用！Bye

入晒自己果區既Facebook 群！轉發

以後所有文宣大家唔好推完，正評左就當出左力。求大家要通知埋身邊既人呀！

拒絕同溫層，轉發文宣上Facebook!

見到啲相關新聞，係下面留言貼圖！
自己開下post!

求求大家新疆就係大大個樣版，唔輸得。

幫手留言推上熱門

岩聽既唔該留言，沉左就無人做嫁啦

你班連口頭勇武都不如

老子12點就訓覺 唔撚理

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

你係咪覺得你個黃絲老豆識上連登呀

好

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

我老豆就黎變深黃 但佢連高登都未聽過

屌晒你班自己圍爐既連登仔

push

全撚部剩係識打飛機

推完要點做呀？答我呀

係download copy
貼上facebook呀

見過你女神玩連登未呀？
見過你個明白事理既叔叔上連登未？

2連前，連女人上連登都係新聞呀

唔該大家生性啦

Push

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

再咁落去會輸

做港豬好撚爽

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔該大家

咪要打飛機

仲要圍埋一齊打

支持

求大家幫10連

講呀

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

屌咩

share 上FB啦
推